麥當奴又痴撚左制... 1蚊凍幻茶...10蚊9件麥樂雞.. 開心樂園餐2件玩具..

呢波紅包雨癲到

真心蝕住做 一日飲幾杯1蚊凍奶茶我都唔係幾好意思....

點樣一日幾杯丫

快啲出嚟抗爭啦手足 我哋要食窮麥當勞

唔好飲咁多 唔係會飲到汁 佢真係過年大家開心

Acct無限開

food cost 其實好少

人工同鋪租係fix cost 無得唔俾

一早原諒咗老M

紅包？

輸少少咪當宣傳

只要m記狂出1蚊優惠，咁我就原諒佢啦
只食佢1蚊

m記好唔掂咩?

排長龍 目測96.72%既人都係叫呢幾樣

掙藍錢

唔飲都買黎倒 我諗樓豬想咁🥺

好期待你試下飲到汁

佢M記仔 做到燥加料加茄汁?

我驚佢連m記都做唔長 呢排炒埋

食物無分黃藍 大件低食先窮人真理

咪分化啦 樓主會買1蚊奶茶(飲窮老麥)跟手再去龍門支持張生(中式牛) 勁撚黃

我狂開acc都係為左反電話卡實名制

你都唔差 大把ac

免費都唔撚食. 已經幾年冇幫襯過

咪即係加價囉

成幾年無食

同事請我飲過 好撚難飲

關我撚事

啲玩具製造垃圾

又block一件

支那麥當奴送都唔食啦

新年都唔加價 良心食店
不反了

其實未必蝕

出個教學 一齊食窮佢喇

點會蝕 肯定會買其他野 點會入去擺低1$ 咁柒

今個禮拜已經食咗三餐m記。

我會
利申窮撚

有10蚊9隻脆香雞翼先再出post啦

見字飲茶 快

七百萬人一人一杯

好撚正 可以有兩件玩具玩

唔知你up乜

宜家有咩？

睇到了，聽日幫襯

食到生cancer都要食M記
香港特級靚豬真係冇得救

虫泰：黃屍豬先會杯葛藍店

查清楚佢有蝕再話我知

App有

唔反了

波你老母咩

不要鬥黃，金拱門是我們手足的救星

金拱門員工好黃
件衫好黃

我地係m記呢一波賺左藍店既錢都會用返係黃店身上。

我五毫子賣屎水俾你飲
請多多幫襯

只要我地200萬黃絲

一齊不停掃qr code落單買 佢1分鐘就蝕成50m

鄭松泰又win

唔會擺低一蚊。

八達通唔該

而家要咁樣落廣告？
喺連登開個po再推上熱門幾錢收費

開心樂園餐 真係蝕做

此地無銀

金拱門不了

樓主想食窮藍店有咩問題，你係5毛玩分化？

呢招真係有人用
西灣河麥當勞有個超級大肥佬成日用呢招玩點餐機
用一次就冇嗰啲coupon佢可以連續買五個出嚟

有幾次晚上落去食宵夜都遇到佢，企喺佢後邊等咗成10分鐘

PR狗

唔會啦

入去問佢拎嘢佢就蝕

食 人血黃店？

拉

一蚊奶茶加單點珍寶套餐
新年早餐唔食快餐點通想俾d仆街茶記劏咩

好 我聽日去食

窮人恩物
比屎人食